原來喺中國，可以缺席審判。。

陳雲：香港人不必擔心中國引渡啦，中國原來可以缺席審判，不過判決目前無法在香港地區執行而已。

大家也許無留意到，二〇一八年十月二十六日，中國人大通過《刑事訴訟法》修正草案，貪污行賄罪、妨礙國家安全罪、恐怖活動罪這三項罪名，可以執行缺席審訊。

先前規定，境外逃逸人員必須回國或引渡歸案後才可展開司法程序的。注意，這三項罪名，正是逃犯引渡條例修訂要針對的居港人士的罪名。

昨日，林鄭月娥說，引渡犯人可以考慮在香港坐監，就是配合中國法例在去年的修訂。如此觀之，引渡未必需要。

大陸火速判案之後，在香港用《刑事事宜相互法律協助條例》（目前一併與《逃犯引渡條例》修訂中！）在香港執行，即刻在香港充公財產，在香港坐監，引渡回中國也不必了。

中國得到抄家的錢，香港代出監獄錢。這是終極雙贏方案，陳雲預告給香港人知道。大家開開心心去聯署示威啦。

到時離線炒家都好方便

［陽光法治 超英趕美］上年支國發明咗‘缺席審判’ 貪污賄賂、嚴重危害國家安全、恐怖活動 冇原告照樣可以開審

預早搵人搞你
可以審都唔洗審

共產黨殺到來